蝗 蟲 產 卵！Angelababy 黃 曉 明 G 那 細 菌 香 港 順 產！

大陸藝人黃曉明同Angelababy（楊穎）呢對金童玉女，前年5月成婚，揚言要生B，後嚟搵咗中醫為太太調理身體，二人喺默默耕耘下，Baby上年成功懷孕，一索得男，原本預產期係今年農曆新年之後。

《蘋果》收到風，angelababy 已入院順產生男B，黃曉明及雙方家人提前抵港並全程陪伴母子左右，夫婦二人一齊幸福迎接新生命嘅降臨。

「黃曉明工作室」微博專頁剛才公佈喜訊，留言：「想與大家分享一個幸福的時刻：今晨Angelababy 於香港順產生子，黃曉明與家人一直全程陪護。AH夫婦共同有了愛的美好延續，從此1+1=3，這大概就是幸福的模樣吧!」

你

垃圾蝗專揀臭港女嚟播種，名正言順做香港人後申請大量蝗同廢老蝗入香港……

唔係上海㗎咩

單飛

無追開

之前唔係話台灣生咩？

又話大陸點好點好, 咪又係係香港生,

dllm

樣

上海出世13歲先落嚟香港架

召喚樣子巴打

歷史一刻，早已將舊伴侶轉送別人。
我說，別傷心，仍能恰當大方去做人。

子

老竇老母都係支那人 仲要上海出世 邊忽香港人呀？

過兒！！！

巴

如

何

支那人都唔係支那生, 上支那網宣傳下兩條友唔愛國啦

好強既氣

樣子兄

來了

有錢就唔𨶙係蝗，咩新理論？

就算唔睇出身，唔睇係咪新移民
條女除咗改咗個英文藝名
佢切切實實係一個強国人囉

何[/quote]

打

係沈大師個post 見過

成班新會然接如何 做乜鳩

其實佢有無過黎?

你去財經台搵
同沈大師有關嘅一定有佢

等左好耐了

我都想知

Keyword:
三點九沈大師
實戰理論

好快搵到佢

岩呀！

召

係喎，原來樣子巴係過左黎，不過無回baby啲post, 可能已經死心

喚

結咗婚之後就無理了

你的名字如何
樣子巴打召喚!

失

敗

個標題...

係香港生完
又係ChiNa搵錢...
又唔駛交香港稅
正
仔女可以攞抽氣扇護照
過韓國整過

失敗

樣子巴打其實有冇過來連登
好唔慣

再

好掛住你的樣子如何巴打

佢喺財經台，有無人試下開喺財經台召喚佢

叫咗喇！

乃[/quote]

樣子兄！！！

[/quote]
西

西[/quote]

約於喺其他台見到你，好多人擔心你

死大陸雞

原來樣子先係痴漢！痴心的漢子

Angelababy有咩咁好睇
又無演技又無波又無貢獻又親蝗
等睇佢個b樣仲開心

Btw 成篇文baby, bb, angelababy 睇到眼都花

Cleftchin 係遺傳嘅

就睇下你個仔有冇

Agger

我真係放長雙眼睇佢兩個個b係乜樣

負負得正

奶共又要係香港生，咁撚愛國點撚解唔係中國生呀

召咁耐先召到

我屌你個香港呀！我上海架碌柒！

組圖呢！？

baby圖呢？

樣子巴打有冇過黎？

偷人名

高登死忠點會過黎

真。樣子兄？

用手機貼會手軟

樣子兄節哀順變

蝗曉明

[/b]様[/b] 樣

蝗蟲都有打手

要驗眼？

等睇偷食
大陸明星全撚部都係咁
狗改不

點解嘅藝人成撚日講撚到自己幾咁愛國但永遠出去生或讀書

好期待成蟲果時個樣係點